{
    "question": "Pada tahun 1956, pejuang garudadibawa ke timur tengah untuk melakukan perang apa?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Perang di Lebanon.. kalo gak salah..<br><br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "konflik masalah terusan Suez, klo nggk salah",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-faktor2-yang-mendorong-kemajuan-samudera-pasai-961",
            "question": "Apa faktor2 yang mendorong kemajuan Samudera Pasai?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Faktor letak kerajaan samudra pasai yang strategis dn terletak pada jalur perdagangan dunia pada masa-nya.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-alasan-presiden-membentuk-presidensial-2mengapa-menteri-neg-284",
            "question": "1. alasan presiden membentuk presidensial ?    2.mengapa menteri negara ditambah lagi 4 orang pada masa kabinet presidensial\r\n3.mengapa pada saat itu digunakan kabinet presidensial\u00a0\r\n4. mengapa aa. maramis diganti menjadi menteri keuangan ?\u00a0\r\n\r\nbantuin jawaban ya ,, secepat nya\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "alasannya supaya presiden memegang penuh pemerintahan krna sistem ini berpusat pd pemerintah<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pemberontakan-pki-di-madiun-erat-kaitannya-dengan-254",
            "question": "Pemberontakan pki di madiun erat kaitannya dengan..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "dikaitkan dengan gerakan 30 september pki<br>g30spki<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "uraikan-peranan-penting-golongan-muda-dalam-menyebarkan-berita-pr-410",
            "question": "Uraikan peranan penting golongan muda dalam menyebarkan berita proklamasi Indonesia sampai penjuru tanah air !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "~Sangat bersikap ambisius dalam memproklamirkan kemerdekaan NKRI<br>~Melihat pandangan yang lebih terbuka (ketika melihat golongan tua yang tidak mau memproklamirkan kemerdekaan sebelum ada izin dari Jepang, maka tindakan yang paling akurat oleh Golongan muda adalah menjauhkan Golongan tua agar tidak dihasut oleh Koloni Jepang dengan cara menculik golongan tua ke Rengasdengklok). :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bisa-jelasin-tentang-penemu-telepon-sebenar-nya-gak-tolong-ya-169",
            "question": "Bisa jelasin tentang penemu telepon sebenar nya gak??? tolong ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Antonio Santi Giuseppe Meucci (lahir di San Frediano, 13 April 1808\u00a0\u2013\u00a0meninggal 18 Oktober 1889 pada umur 81 tahun) adalah seorang penemu berkebangsaan Italia yang penemuannya merupakan alat komunikasi modern yang sangat dibutuhkan oleh masyarakat sekarang ini untuk kehidupan sosial yaitu telepon.</span>\n<span>Umumnya penemu telepon yang lebih dikenal masyarakat adalah Alexander Graham Bell, tetapi sepertinya sejarah harus ditulis ulang karena adalah seorang imigran dari Firenze (Florence), Italia yang bernama Antonio Meucci yang telah menciptakan telepon pada tahun 1849 dan mematenkan hasil karyanya pada tahun 1871.<br><br><br><br>semoga membantu :D :)</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-dampak-rendahnya-tingkat-pendidikan-dalam-aspek-geografis-ek-872",
            "question": "Apa dampak rendahnya tingkat pendidikan dalam aspek Geografis, Ekonomi, sosial, dan budaya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kemiskinan, pengangguran",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-penebab-rendahnya-tingkat-pendidikan-dalam-aspek-sosial-dan-b-752",
            "question": "Apa penebab rendahnya tingkat pendidikan dalam aspek sosial dan budaya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "faktor pribadi,faktor ekonomi,faktor sosial budaya,faktor letak geografis sekolah",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "rendah nya aspek pendidikan sosisal &amp; budaya adalah , budaya dari bangsa kita ini ridak daoat terawat&amp; tejaga kelestariannya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapa-penemu-tank-baja-260",
            "question": "Siapa penemu tank baja?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>\u00a0Sir Ernest Swinton. dari inggris</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "penemu tank baja adalahleonardo da vinci<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapa-penemu-baterai-264",
            "question": "Siapa\u00a0penemu baterai ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Alessandro Giuseppe Antonio Anastasio Voltalahir</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<strong><em>Alessandro Giuseppe Antonio Anastasio Volta</em></strong><em>(</em><span><em>fisikawan Italia)</em><br></span><span>Mengembangkan baterai pada <em><strong>tahun 1800</strong></em></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-dampak-dari-tingkat-pendidikan-penduduk-indonesia-yang-mas-596",
            "question": "apakah dampak dari tingkat pendidikan penduduk indonesia yang masih rendah .. ??\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 menurut aspek GEORAFIS , EKONOMI , SOSIAL , BUDAYA",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kurangnya sarana dan tempat dalam dalam aspek geografis.<br>kuranngnya biaya dalam aspek ekonomi.<br>sosial, masyarakat terbatas.karena masih terpengaruh atau mempertahankan kebudayaan.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}